正面去睇，話差佬係黑警即係話佢地好似蝙蝠俠

正面去睇，話差佬係黑警即係話佢地好似蝙蝠俠，死黑警係祝福你地上天堂, 黑警死全家係祝福你地全個警隊加埋直系親屬一齊上天堂

冇天堂上, 係落地獄, 不過正面去睇落咗地獄佢地可以繼續履行對抗邪惡嘅職責

屌你老母=祝你身體健康？

睇怕，查生都會激到返生。"俠，之大者，為國為民"。佢哋佩有個俠字嗎？

Hi auntie